經過今日，原來CCTVB比ABC, NBC呢堆美媒透明

咪一鳩樣玩Censorship，仲直接自己講fake fake熄機
唔係讚你呀CCTVB, 五十步笑百步咋
呢四年睇到美國MSM都係一番笑話
各位要學習下閱讀資訊既能力，無論左右媒、KOL、社交平台，寵信任意一方都只會被操弄

響今日海量資訊疫疲勞下，更要學識抽身，睇多啲學術書籍、知識提升基礎，令自己既思維更紮實，唔好怕閱讀，唔好做information receiver

後真相時代，傳媒既本質已變，各位要多啲靠自己研讀